有冇巴打可以幫我打pro club拎title 有薄酬

招4個高手幫我打pro club拎title
入波 x1 $8
助攻 x1 $5
每贏一場 位位$5

有興趣係到留底Cv 例如玩過幾多年Fifa 同埋join過咩大club等等 最好有讀過ive電競文憑

Old news